［奶共先峰］英國航空暫停所有來回中國大陸航班

yeah奶共英國反而先停航

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter要人撥火】英美議員出聲鬧英政府話用華為起5G！

代唔代表全閪部嚟哂香港轉機？

仲快過美國wtf?
Source?

禁埋香港 PLZ 好驚走哂嚟轉機

一定 可能本身就要經香港添姐係冇影響

咁就仆街，香港機場應該淪陷

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

好快就到香港航班被停

Coronavirus live updates: British Airways suspends mainland China flights – latest news

衛報 以及 衛報轉述路透社報導

British Airways has suspended all direct flights to and from mainland China, following travel advice from the Foreign Office that warned against all but essential travel to the country due to the coronavirus outbreak.

, the airline’s website, shows no direct flights to China are available in January and February, Reuters reports.

呢班奶共洋5毛果陣去咪又係話沒事兒

都要有命先有得奶嘅

奶共唔代表 歡迎帶毒者 來自己國家

如果有武漢人要去禮賓府住, 林鄭一樣call保安趕佢走

全部黎香港

英航姐
美帝傾緊禁止所有中國機（好似包香港）

British Airways停飛，其他航完公司仲有冇direct flight 去英國？

LHR-HKG玩完

Included Hk

奶極 都要向人民負責！
這是極權政府 不能明白的，

幾時撤僑

CX, KA同 BA 係one world alliance, 好似係

英航同英國係兩回事
英航停航係自己公司嘅商業決定
唔存在干擾英國奶共內政嘅問題

一架載有240名美國人的包機，已經離開武漢，將前往加州。

阿聯酋首次確診新型肺炎個案 多國陸續由武漢撤僑

唯有嚟香港轉機囉，香港點算

又湧晒黎香港？

空機入
滿走
嘥油錢咋

國泰繼續運病毒

Real ?

In 唔include hk 都可以轉機落香港搭 CX 或者當地搭中東三寶

東航、國航計唔計

唉屌

全部飛香港，大撚鑊

日落小國陽起？

再唔向內全面封關 包括埋機場轉機 唔敢想像遲啲會唔會無機可以飛返英國

請幫手正評！請廣傳！

手足護目鏡抗沙士

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

個別分析：
護目鏡：
防毒面具/濾罐：

————————
首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration.’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以依個standard非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

但係有巴打指出部份面型有機會有gap, 建議如果屋企多人買多幾種唔同牌子試下
———————
次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機
會）。（巴打指出Pyramex Capstone 只係indirect vent唔係non-vented，如果有心改，可以買熱熔膠封透氣孔）
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝有一定防禦力

Uber Ultravision Gas Goggle

第一，佢寫明係gas-tight， 同埋 no ventilation, 所以同樣做到non-vented 效果。
第二，佢過左歐盟嘅EN166, EN170 測試，寫明可以防fine dust particle （smaller than 5 micron), 可防超細粒子，令人用得比較放心，同埋EN166 嘅test，對防衝擊力一定有一定要求，所以亦適合發夢
第三，官網寫話戴眼鏡都用得

3M 1621 護目鏡

雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，依幾日試過，除左大霧啲之外其他都ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有，性價比最高！
巴打指出大霧，唔適合返工

泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

—————
8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

清洗參考

建議清潔步驟
番到屋企，洗手
唔好除眼罩住，用火酒紙清潔眼罩外部
除眼罩口罩，再用酒精/消毒清潔劑/稀釋漂白水清潔成個眼罩

酒精搓手液 vs 洗手梘液

英國真無恥！

唔奇

英國佬最陰濕

有著數就黐 一有事第一個走

FB BBC果個post好多洋5毛響下面留言

lol 英國次次都係最縮骨

商業決定Jei,冇人搭燒好多錢㗎⋯⋯

不過香港就仆街啦,實來轉機啦